傳沙特人員一邊聽音樂 7分鐘監生肢解卡舒吉

美國《華盛頓郵報》記者卡舒吉進入沙特阿拉伯駐土耳其伊斯坦布爾領事館後離奇失蹤，獨立媒體《中東之眼》周二（16日）引述土耳其消息指，卡舒吉甫步入領事館後已遇襲，之後被麻醉及虐打致死。沙特人員其後邊聽音樂，邊將卡舒吉監生肢解，過程長達7分鐘 ，卡舒吉的尖叫聲響徹房間。

報道引述土耳其消息指，卡舒吉在領事館內不存在審問過程，「他們是要來殺他」。在聽過卡舒吉的最後錄音指出，他遇襲後從沙特駐伊斯坦布爾總領事奧泰比（Mohammad al-Otaibi）的房間，被拖進隔離房間，然後被擺上檯監生肢解。奧泰比當時不在場。

在樓下的目擊者亦聽到卡舒吉的尖叫聲，其後卡舒吉被注射藥物後，尖叫聲便停止。內政部高官兼法證科主管塔比奇（Salah al Tabiqi）在檯上監生肢解卡舒吉。報道指，塔比奇帶備骨鋸，開始肢解時戴上耳筒聽音樂，亦建議在場的其他人一樣做。塔比奇被指15名沙特人組成的「神秘暗殺隊」成員之一。

半島電視台則指，卡舒吉在奧泰比的房間內遭暴打至死，期間奧泰比一直在場。塔比奇其後着奧泰比離開，再將卡舒吉分屍。土耳其官員指出，肢解過程的錄音確實存在。

美國《紐約時報》於同日引述消息指，其中一名「神秘暗殺隊」成員穆特雷（Maher Abdulaziz Mutreb）經常跟隨沙特王儲穆罕默德·薩勒曼出國外訪，可能是保安人員。另外3名成員亦與王儲保安部隊有關連。報道又指，至少9名成員隸屬沙特保安部隊、軍方及其他政府部門。

卡舒吉甫步入領事館後已遇襲，之後被麻醉及虐打致死

沙特人員其後邊聽音樂，邊將卡舒吉監生肢解，過程長達7分鐘，卡舒吉的尖叫聲響徹房間。

中文0分

睇到r撚晒頭 咁究竟佢係俾人打死再肢解定肢解完再打鳩佢？暴打致死點解肢解又會識尖叫？
對唔住可能係我中文差

其實搞咁多野做乜
打支毒針咪搞掂

學下香港警察 直接係警車上面扭頸啦

發生爭執->保安自衛->omae wa mou shinderu

洩憤

咁易死邊有人驚

中東佬興玩斬頭

唔怪得屈小姐講到殺外國記者咁平常

小佢老母姐咩條老閪

死係佢手上一定快過打針
慎入

一邊播古典音樂 一邊肢解

東星耀揚

中東佬好撚癲

真係唔明 咁咪做多左
對高層唔係愈簡單愈好咩

以班中東佬黎架
睇下班ISIS就知佢地幾殘忍

描繪到好電影感

知佢地殘忍 之前成日睇佢地d片
睇到麻目
但係政府唔係愈低調愈好咩

以個都奇怪
要殺一個人點解要搞咁大陣象，暗殺佢真係咁難咩
一係班中東佬真係殘忍同自大到覺得係大使館監生肢解人無問題
一係班中東佬真係垃圾

睇過最恐怖最殘忍唔係班中東佬

係班唔知墨西哥定咩國籍既後生
幾條友冇差別咁殺左個啊叔
拎支螺絲批格硬插爆佢隻眼 仲要係度搞
個班仆街仲要笑到好開心

應該真有其事 班高層戇鳩傳左出去
屌你老未咁大陣象仲叫暗殺小隊？

俄羅斯三少年
好似11-15歲左右

真係陰影 仆佢個街

就係哩條片已經夠免疫Isis班畜牲
因為條片個幾條o靚仔
比畜牲更畜牲 屌你老未

But why

Happy Tree Friends 音樂

樓上講嘅應該係另一條喎，我記得條片一開頭已經有幾條友成身血訓咗喺地下，其中一個仲有一息尚存比人的起身搵把刀仔格硬鋸左個頭落黎，之後仲插把刀落隻眼到起勢咁挖，點睇都似係黑幫仇殺

Dnepropetrovsk maniacs

係咪森林入面個條？細個睇到好撚恐怖

係俄羅斯三少年啊，用螺絲批

柒係記得班畜牲用布包住d重野 野野扑落個人個頭
cls

獨立媒體《中東之眼》報導，華盛頓郵報記者卡舒吉（Jamal Khashoggi）在沙特駐伊斯坦堡領事舘是活生生遭到電鋸肢解，痛苦掙扎7分鐘後才在不明液體注射下斷氣

睇返英文，好似死前就斬手指虐打，死後再肢解分屍
痴撚線

華盛頓郵報個 owner 喺記者失蹤後冇出過聲
佢上年見過沙地王子

以以以以以

以乜鳩？

美國佬咁都收貨

利益大於一齊。

侵侵正頭打去畀國王教路。

張鐵柱喺豪情教古天樂點應付記者，段對話好適用。

“我諗住同個記者開下玩笑，至於佢入到發生咗啲乜，你梗係話唔知啦。”

難怪以色列對阿拉伯人一向殘忍
真係有道理

唔怪得isis 都咁殘忍 果然係同出一脈

諗起古天樂喺狗場果幕

沙拿真係CLS

以為ISIS 睇真d係沙特

究竟係虐打至死定肢解致死
係前者又點樣監生肢解

土耳其今次係咩角色

屌D ISIS根撚本就係沙特D仆街嚟

老美唔該一視同仁

睇過套911紀錄片，講劫機果班係土耳其藉，但全部都係在沙地學揸飛機。
但調查完、美國政府到最後冇制裁沙地

睇樓上話一邊打一邊肢解緊
同步做唔洗分咁細

烏克蘭咩唔係？

點都好rip

又話黑國父子條片最顛，而家話其他片免疫
連登仔個個金魚記憶

連痛覺都未有就死咗

烏克蘭
當年睇過

中東佬同isis 好似唔同關係
係同一人種
但層次真係唔同
麻醉咗分屍 條友仔仲識叫係有可能
唔係全身麻醉既 個人唔痛但會有意識
幫緊篇新聞兜緊

人道毀滅

個頭甩咗大腦仲有秒半五感正常
所以應該成條片完嗰時先真係死咗

沙7等死

把刀叫"Jowhar"
由大馬士革鋼鍛造
可以連斬十個頭都絲毫無損

又係慎入

手起刀落人頭跟住落
再頭也不回轉身走開
真正專注專業

其實效率高過用槍行刑

聽緊咩歌?

慎入

Never gonna give you up

搵到！？

whatsapp朋友forward比我 睇個樣都似記者張相

中東佬個腦一定裝滿石油

Btw 中東佬個個都係噓既樣

咁多日都未腐爛？

個個咁既樣 但比人肢解應該唔多啦
如果包得好 冇比d烏蠅食 產卵 應該都擺得幾日既

幾好肉地

十指唔係斬晒?

CLS架！！！

假 之前見過

左膠點睇呢單野？

知唔知聽咩

呢d人種快d絕種

未審先判，你地仲衰過行刑組

又一證明左膠咁多年都係on撚9
中東佬個個都係痴撚線 但10年以來左膠居然係巴塔那摩監督講人權
e樣話唔得 果樣話殘忍 我想講 美軍果d方式對比中東佬根本係小兒科

左膠玩人格謀殺 其實差唔多

邊忽暗殺，揚到咁

係咪就快傳出用埋圓月彎刀

cls

要將香港既中東佬趕走

睇嚟又不了了之

墨西哥個啲先刺激呀

土耳其話有料係手，係就快啲爆啦

巴打識貨